====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur le plan juridique , la réglementation devra autoriser et si possible favoriser de telles réalisations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

